連仔del po

Del Po, 怕白色恐怖

Del Po!